林鄭月娥果然係惡魔嘅化身 喺佢身份證上面已經透露咗

D335666(4)

私隱專員公署唔駛report我喇 去搵財政部啦

最後數字係4
姐係話

特別號碼

佢個身分證冧巴都幾易記

666 👹

太過份 要打格